仲有無巴打持有虛擬貨幣?

如題。傾下偈。

ICO 虛擬幣係咪咁好啲泡沫話爆瞬間無錢途
平台無譜不安穩風險高黑客令你損失有排嘈
估值有高低跌落嚟就無計虛擬幣並無實體信唔嚟

still have $3k worth of crytocurrency

我有，9K左右入左啲，寧願再等

而家我都係得BTC同ETH，ICO就唔玩啦

個本回哂之下仲有少少起個市，唔加注啦，今年個市咁

等，我都係咁

ETH

see the trend drop to 1-3k bitcoin is very normal

玩完了

呢年都要守架啦

反正閒錢，而且我信bitcoin會有未來

利申，之前蝕到hihi，而家學緊技術分析，避過左7700跌到6000呢一浪

有8粒起手，繼續擺下先

認同，不過都係閒錢，繼續擺。

睇黎好多巴打都放哂貨

有70k 左右 跌到無感覺了

重倉eos
虛擬貨幣有咁高回報率都係要擺好幾年
所以今年應該都熊緊
等下冇所謂
反正閒錢 擺係到唔理佢 過幾年睇翻

爆破左啦，而家向下炒

USD?

唯有咩都唔好做

日本加強監管虛擬貨幣交易所洗黑錢 Bitcoin大跌約10%

金融市場

撰文：鄭寶生
2018-06-23 11:00
最後更新日期：2018-06-23 12:02
日本嚴密監管虛擬貨幣交易所，今Bitcoin價格大跌約10%，一度跌穿6,000美元。

《The Japan Times》報道，日本金融服務局勒令最大交易所bitFlyer以及其他5間交易所，加強管制洗黑錢活動。

最大交易所bitFlyer 要停收新客戶

金融服務局認為，現時這些交易所的反洗錢及驗證客戶身份的方法並不足夠。局方更要求bitFlyer暫停開新戶口。而較早前局方更以未能加強反洗錢措施為理由，拒絕了另一交易所FSHO註冊。

事件令Bitcoin價格昨日進一步下挫，根據Coindesk數據，由大約6,650美元下跌至5.954.76美元，今早稍為回升至6,150美元水平，其他虛擬貨幣都有大跌。

根據CoinMarketCap數據，日圓比特幣交易佔虛擬貨幣交易量超過60%，因此預期虛擬貨幣交易量會明顯縮減。

連最主要既function都無埋，你地覺得會彈得返上去？

係真就好，哈哈